港姐競選造勢 朱千雪人氣勁 麥明詩冇人理!!!!!!!!!!!!!

港姐競選又開始接受報名，早前無綫找來朱千雪、陳凱琳（Grace）、馮盈盈、麥明詩等一班師姐到中環天星碼頭呼籲靚女參選，集眾靚女之力，簡直是示範何謂「靚爆鏡」！不過一大班靚女同場，難免會有比較。據《e+娛樂》報道稱，出名敢言、網上勁多支持者的麥明詩，活動結束後一支公行去搭船，夠晒貼地，惜沿途居然未有被市民認出！

相比之下，朱千雪就因為太多粉絲跟身，寸步難行，未知是否跟麥明詩沒有着裙仔有關呢？

好在Grace的人氣也不弱，在等候的士期間，獲一眾師奶圍住影合照的她亦來者不拒。其間，Grace更遭粉絲捉實手臂，她仍繼續保持笑容逐個影完才離開。

點解麥明詩好似靚咗咁

set到咁行 咁都唔靚就可以收檔

grace?不了

set到連詩雅咁嘅樣

真係連Toilet咁

佢呢個頭麻麻

成班廢中呀叔呀嬸

千雪 >麥明詩

收錢造勢

千雪靚到
講返其實陳凱琳個五官真係幾charm 輪廓黎講係真靚女 不過真係太瘦 瘦到好恐怖 不了
反而10A個樣真係好普通 如果唔係10A我諗佢三甲有冇都成問題..佢個屆個季軍靚佢好多
不過幾欣賞佢敢言 係個有智慧既港姐

豬扒梗係冇人理